如果醫護罷工，新公務員工會應該要加入發動公務員大罷工

由醫護同公務員帶頭發起全港大三罷

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

Push

無錯，春袋中春袋